點解飛機裡面嘅廣播音質咁差？

唔好話英文，普通話，有時講廣東話都聽唔到佢up乜。

1. 講到好似電話續約讀條款咁鬼食泥。
2. 哩個唔知係咪有咩通訊技術限制，咁多年都好似收音機未tune好台咁。